Задача 4. Супер-массив строк (5 баллов)
Реализуйте структуру данных “массив строк” на основе декартового дерева по неявному ключу со следующими методами:
// Добавление строки в позицию position.
// Все последующие строки сдвигаются на одну позицию вперед.
void InsertAt( int position, const std::string& value );
// Удаление строки из позиции position.
// Все последующие строки сдвигаются на одну позицию назад.
void DeleteAt( int position );
// Получение строки из позиции position.
std::string GetAt( int position );
Все методы должны работать за O(log n) в среднем, где n – текущее количество строк в массиве.

Формат входных данных.
Первая строка содержит количество команд k ≤ 106.
Последующие k строк содержат описания команд:
Команда "+ 10 hello" означает добавление строки hello в позицию 10.
Команда “- 14 16” означает удаление строк от позиции 14 до позиции 16 включительно.
Команда “? 33” означает запрос на вывод строки из массива в позиции 33.

Формат выходных данных.
Выведите все строки, запрошенные командами “?”.

